今日有好多「平時又唔見你地講」論

平時又唔見你關心下建造業，今日又影曬相咁，博啲咩？

平時又唔見你地講掃地姐姐，今日先黎講？

黃絲鬧政府要搵理由咪話啲人係街食飯好慘囉

周街影人相，垃圾黃絲

屌....

我個深紅老豆：平時我都係咁食飯架啦，唔覺有咩問題，封關令經濟損失，係咪你俾錢我洗？

有利用價值既野就要用盡佢架啦

我老豆唔贊成封關

如果你老豆做飲食業
佢咪唔會咁講

佢做裝修咩都唔關佢事嘻嘻佢話佢做緊嗰度，萬幾呎！！！好正！！！

啲藍絲話地盤佬不嬲踎街食飯

啲藍絲一日到黑講錢，但最閪窮嘅就係佢地